一句講晒，要大波madam 定文青女，自己揀

Madam完勝

文青無敵

差婆做肉便器

咪撚咁低要求啦弱智仔屌你老母

左面 who?

我揀有營養的

有奶win

醒啦喂！大家唔好再推喇，專心講返行動！返去做文宣喇！

你地咁點對得住受傷比狗捉既手足呀！ 下！爭氣啲啦！

利申：打完J入左聖人mode

垃圾連登仔！！！
對你地好失望呀！！！